You said the bill is dead...

We have 5 people dead! Damn you!